(究竟佢40未)阿旦，瞓身，有波

未入之前預左係旦哥 ，睇到第一張諗住出番去點知原來有埋女阿旦 ，比個正皮你先

女旦好撚正

好亂呀

一啖砂糖一啖...

一次滿足我兩個願望

見過其實鄧洢玲幾可愛

呀旦係幾正
但把聲

啪啦聲

搞到我好亂

咁都有問題？

好撚正

正撚到癲

啪啪聲太好聽

好難分
兩個嘅post都差唔多

依家阿旦唔好j咩？

邊有兩個

真人比例好怪
身同腳比例係1：1
同埋真人幾矮

依個POST追看性仲高過平時D J圖POST

法官大人

碌鳩不停吓軟吓

好易有心臟病

開 post 呢位巴打好有心機，要係揾哂旦哥差唔多的動作既相

夾腸一流

點解會軟

more

其實阿旦個腩幾癲

好想同佢龍舟掛鼓

Esquire個幾張

見過女旦真人
其實好矮同埋好mk

一淡沙糖一淡屎嘅感覺唔錯

睇到又硬又濕呀

砂糖溝屎

一次過滿足曬三個願望

Ok

我怕樓主只放男人

邊有呀

我屌埋你個份

好有創意

但都要屌你

3張女一張男可以嗎

個post笑到我gap gap聲

你意思係咁

唔講唔知有條女叫阿旦

好正

正皮無伏

不知幾正

樓主連回覆都咁高汁

屌你一係就先阿旦，後女阿旦
一係就全部阿旦

宜家咁樣我條J好撚confuse呀

阿旦真人真係好靚，
工作上都叫接觸過，
好想同佢講丁過佢

份人幾好，傻下傻下，都純既

真心好好 而且細細粒
最美中不足真係1:1 加隻腳粗左小小

貼還貼 點解要pair up對比
一陣丁錯出事架嘛

打和

留名支持

當一個咁丁咪得囉

點解要當？

阿旦1/2

屌你老母又要貼又唔俾人J 你玩撚哂啦

算你啦 正評啦！

一啖砂糖 一啖屎

欣賞樓主搵相嘅毅力

女旦幾老都屌

今日sick leave 咗姐

仲有幾多貨

我隻手想郁, 又冇得郁, 又想郁, 又冇得郁

3女一男嗰2張笑撚死

無乜架喇

佢真係好撚正
唔明點解之前條仔飛佢

睇啪啪聲全程望撚住佢 正撚到癲

邊撚個on9

阿旦呀

笑到收唔撚到

mtr 模式，由頭計起睇雙數嘅相

淨係旦哥ok？

一啖砂糖一啖屎
還我男旦

樓主應該換下位 個個都知第二張先係正野

屌到佢成閪都係自己啲子孫

你有無見過一個post有咁多佢？

我睇錯蘇施黃

阿旦好正 有集啪啪聲佢話唔會幫條仔含

仲有冇其他野爆

痴線post

有冇阿旦既兩個ig

我記得有集好似話佢唔鍾意俾人奶下面

其實阿旦應該唔係慾女

點解淨係討論阿旦，但無乜人現阿旦

工作上接觸過女旦 好有禮貌

More

相似pose咁出圖，真係服撚咗樓主

我想打丁呀

點解樓主可以咁有心機

搞到我想拎返本寫真黎重溫下

有66張相比你打喎

旦哥

終於有識貨之人
加埋上面都係得幾個

咁攪法好易直變彎

丁丁下丁錯旦哥

佢其實好撚正

女阿旦真係好撚正呀屌
即刻睇番佢集G-1格鬥，心痛死禾

lm

SEED

樓主深知百貨應百客嘅道理

究竟樓主有幾得閒先可以收集相似pose既相

喺呢個post打丁好撚危險

風塵三俠無對應圖喇啩

屌
笑到連打丁嘅意欲都無哂

好驚丁錯 ...女旦

好中意女旦 啪啪聲太好聽都算係為左佢而睇
但佢睇得唔砌得咁 好似好保守

正皮 留名支持

呢張真係笑q死

Sick leave 咗一日姐

旦哥好正

好混亂呀媽！！！

做齊哂佢唔鍾意做既野

屌你樓主有幾撚有心機喎，d post同眼神都夾過先
希望下次有類似阿雪post

邊有咁多貨

咁算唔算

跟著發現重好J

Now you get the idea

識食

小弟拜服

好想同女阿旦瘋狂啪啪啪

通宵叫床

阿妹

係第二個巴打提供既
Credit to him

呢張笑到我仆街

阿感條仆街仔飛咗阿旦

比佢夾腸真係好快射

邊個先

老旦

絲打表示女阿旦好好j

z
阿旦正過阿感而家果個老婆yoyo好多

八婆樣，巴渣樣，咁都叫正，成個D女權人士咁

兩啖沙糖

Same

正

你係咪想訓練到我哋對住鄭丹瑞都識扯旗

屌我唔想睇男人呀

留名

要訓練架咩？

咁耐都無人接我力

阿旦知道左呢個post
我指月果個